由林卓廷等人被捕事件睇得出香港法治已死,入黎花兩秒鐘睇完條片送別佢

標題其實有錯,可能係更早嘅時間點香港已經無咗法治

RAP

Rip香港法治

某人死左未